想自己攪生意或者啱啱開始攪嘅，唔該入一入黎

做緊Advisory嗰類野，見好多人因為唔識所以比啲「行家」 呃佢地比錢買埋啲白痴都識做嘅野，求其填幾張form 就收人幾千蚊

有無巴打係諗緊/準備/計劃/啱啱開始創業，有咩隨便問，識答盡量答，唔好比人呃

答得慢唔該唔好屌我，應該係比老細屌緊

邊鬼個負評我

有冇話邊一類生意

平時無得揀客，問咩行業都要諗到

無人想問野

係咪等於顧問 ? 見網上都好多創業顧問， 收費又唔清楚 不明不白

就係見好多「顧問」都係好似呃錢咁，所以先想幫下巴打，多啲brainstorm 下對自己都有好處

自推先，有啲巴打telegram 左我，都幫手lm推post 呀

點解咁都有負評

倫敦金

大把，你想知邊行

對唔住，未瞓醒

最多可能係有啲客想評估下做個project 值唔值得做，之後就同個客interview 幾次，將個客講嘅野打返落個word再加幾個無根據嘅pesentage, 咁就收人幾十萬

又係時間幫自己推post

本身呢個post就係startup?

??唔明，個post startup 左幾日， 歡迎startup問野

又係時候幫自己推post

又要自己推

巴打唔洗怕羞架

你點入行？

巴打想入行?

推推推

留名

繼續